［呼籲］銅鑼灣地鐵係放人走

麻煩想入維園嘅各位手足由北角 、炮台山、天后進入，銅鑼灣放想離開或者想搭車返天后再入維園嘅人行。

大家覺得有道理可以自行考慮執行，疏導人流。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

輕鬆十連

啱啱係後面見到你出post

push